【令人刮目相看】 iPhone XR 成最強單鏡手機

雖然係飛機文
但係手機台 iphone xr 一樣都係窮撚用機

dcfever

平時話DXOMARK 晒氣 收錢
但係IPHONE高分即刻出POST

Post主有冇咁講？

post主冇講過，你就唔好衝出嚟柒。

你又知無?我同佢扑過野添呀
衝出黎7果個係你喎

的確冇，有你就post。

講真用 xs xsmax 同一組鏡頭唔好就假

單鏡明顯係pixel 喇

雖然我用緊xr

我真人識佢又要同你講呀?
你無證據話佢無就收聲

又真係冇。你有證據證明你識佢，而有證據佢有講過就po出嚟啦。冇你就收皮。

你POST晒佢係連登所有留言出黎先講啦 證明證明 你真係低能

你認錯人？
我幾時講過

無論點搵都搵唔到。不過你話平時dxomark收錢。個啲證據呢？ 你唔貼？又9up
嗱我就有比證據嘅。 但你就冇。

你快啲叫佢比證據先啦
佢呢啲人只識周圍屈人。

你將佢咁多年既留言睇晒先啦 睇完再搵我啦

你po左佢有講先啦。 一開始係你話有咋
你搵到先出聲啦

我唔認同話佢有就要證據 所以我做咩要搵?
不過你認同有就要證據 咁你又證明唔到佢無 又要衝出黎

算啦，你比唔到證據，啫係你9up啦
你隻華為打手又想屈人地。

Pixel下年連埋855唔知會進化成點 依家淨係AI都咁屈

算啦 我就唔認同講句野都要證據既
你就雙重標準 又要人地比證據 自己又證明唔到
除非你話 樓主係你分身啦

點樣高得過pixel呀

人地比左就屈人冇 打手真係笑話，人地唔似你屈得就屈，連po主都問你，你就無視。

人地比左證據，咪用番同一個標準叫你比證據囉。 人地冇雙標準bo